岩岩打邊爐⋯⋯⋯

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

渣ga

我估我有生之年要睇多567次呢篇野

嘩 你老豆咁做就唔岩啦 支持你報警

好煩

樓主早嗰日唔係先食過麻婆豆腐

呢一篇潮文黎架

當年回覆全部都係回「喳ga」咁回到1001

Ching就死？

樓豬 記得下次買唔辣湯底

辣到紅都面晒
渣ga

腥渣ga

X2
On9當有趣
連登質素真係

屌你老母

又係呢個